[最後退路]香港人可唔可以向美國用1000億美金租地999年做香港特區？

美國一定係好人咩

still better than zhina

50 cent

問題係你用唔到庫房錢，亦搵唔到足夠散戶夾咁多錢，加上你咁講其實都係想搵有錢人而你做freerider

最後咪有錢既人自己去投資移民囉